【互含到有波睇】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXXVI

#StandWithOzil

冇波睇都咁快爆po
仲快過平時4點即討

成班然家係度互含，變返以前阿po咁

然家時間

得意狗

傾隊垃圾波把撚咩
互含仲好啦

屌返工識唔到女牙

你好似有女

朋友介紹

介紹比你

佢依家上咪俾然家撚狗

庇護工場啲女女唔計啦

冰有

自殺重刷

你有撚m咩

求介紹

咁串手足

佢個d m 係屙屎屙出血

朋友叫我玩apps

自倉

為你好，如果唔係日日上黎睇班贏家互含仲想死

Apps啲女都係保險美容多

我話條女黎m
我勁辛苦

你地班然家真係唔使做咁

迷愛點會冇女
踢你出迷愛了

你無

正職係炒股

試下無壞 唔好太上心就得

今日專登係公司唔打機，同大家傾計

唔駛做先正常 返咩工 又唔係搵得多
跟我賭波仲搵得多

佢想抹黑中傷迷愛
打擊市民對迷愛既信心

憎人有女

揾得唔係同佢堅做下化

多謝晒
想課金支持

你正職係打機

又曬，我屌你老母啊

其實ok的

有口ga ma

跟你賭波真係要返工

唔係點追返輸條數

呢排無乜方向，唔炒了

依度個個都50k呀

唔試下鬼妹黑妹啡妹

想跟DC狗搵食

收到內幕料 今晚伯頓盤開硬

真

成日覺得好老尷，三唔識七無啦啦hi人

食得咁偏

我埋伏咗ocgn

外籍人士係點

冇咁重口味

佢幾層樓收租

呢隻之前唔係炒過一轉咩

鬼叫你無女咩

你只要知個撚個都係咁，咁就無野
大撚把狗公仲厚面皮啦，3唔識7話好掛住你

人一世物一世
出到去咩都試下啦

又撚

大把柒頭傻仔有女
就係因為唔要面

姐係不舉啦

信多你一次

唔中還我血汗錢

洗唔洗試下仔

唔買伯頓都唔會買對家啦 1.7幾
琴晚我就個買1.7唔知邊隊既2.5b輸撚左錢
見到1.7都驚撚左

佢試過

我都無

嗌tea先

點解

吃啥

瑞士雞髀定瑞士雞翼好

我廢

雞髀啦

用口清潔

ok
嗌咗雞翼

食開公司治+西多+紅豆冰
利申食好多野

我基友得意狗24

超 D女對你完全冇意思都可以3日唔埋2日話掛住你啦
你掛下人有乜問題

西多

紅豆冰

apps啲女好撚易約同好主動
吹多啲就會主動同你開房

Me2

有錢玩乜都得

點解我唔得。。。

得意狗返嚟啦

面皮薄溝唔到女牙

太早比相

唔信

我唔敢同人換相

又係個句 玩得某D apps
目的都係差不多架姐
唔係得男人 女人都係一樣

佢請人去加納掘金
john ng john?

突然想玩apps

有免費西屌

係 所以根本主動啲唔會輸

真事黎

其實條女都幾撚慘
幾百萬人睇過曬

我用自己相match5到女

我有frd玩開
佢話要單刀直入
唔使醞釀
醞釀下就會變朋友

掘乜 唔請人掘 搵人買姐
你去掘金同人地source爭既得利益你命仔都冇我同你講 屍骨無存個隻

唔驚中招 係可以玩既

有碌鳩就搵到食啦

所以我是但放啲貓貓狗狗就算

冇所謂喇
毒撚條命唔值錢

一開波就問人「扑野？」

現實識女都有機會中招啦

有冇開發屎眼？

約唔約?
簡單直接
約既就會約 唔約就唔會約

有時出到來反差太大

又唔係
總之直接flirt

你對波好正 🤤🤤🤤🤤

而家個世界真係行得快到跟唔到

咁誇張
我以為鳩hi 得個hi字 或者hihi 已經好過份
原來而家興「扑野？」

見到相扯左

我cap底哂

大家目的一樣就會岩嘴形
所以唔駛鳩噏太多 約炮既會約炮 唔約炮就慢慢傾

差唔多係呢啲

應該真係D人平時講D野黎
唔係點會有咁多流出對話都係咁撚樣

利申：唔識講呢D

樓上班撚樣熟到

女如果話:想睇下你條野幾硬 即係你得米
約出黎睇就得 叫你send=連登仔
一係就去po撚個po偷大鳩樣

係條撚樣

你企係度就有女倒貼埋身學人鄙視人出口術

嫁鬼佬囉

有冇手足借相

但講真
上網搵佢撚知咩

老婆狗後生

用og張相

所以佢叫你影=上網搵就得
肯約就即時約 廢事嘥時間
睇完相再約都唔會發現唔同size 都屌撚梗

我後生係幾型

係
tg sp group啲撚樣
個個話自己18cm up
我真係唔撚信

想睇丁圖

你後生應該係咁嘅樣

入sp group
你Arpo usb

幾型

我前額多啲頭髮 文青啲
唔貼相啦 有相都唔好貼

佢係感情台狗公黎

Channel 黎
唔係group

你幾多?

扯左4ｃｍ

係包皮
我一件都冇約過
齋9up

bye

圓周？

見得人囉

咁幼

我狀態好都係得8cm(扯盡)

直徑

請問這裏有管理員嗎

南山南現身

夠用啦 好似

幾好聽

早知嗌雞髀

收工先了

屌

屌你老母

屌得好！

咩料，都成4點啦

咩南山南

傾女又傾左200個留言

你點對得住大家

無一個留言關阿狗事

去返感情台開post算

聽日再傾過囉

屌成班冗員吹水成個下晝

佢屌緊女果時邊會記得呢個狗竇

介紹幾件嚟啦

咁少，以前兩日一po

聽日8點收工好過啦

下個po開喺感情台啦

Po 返希古恩腳.jpg

波台狗又想玩殘感情台

8點
有OT錢都唔制啦

屌屌下女諗起我地會忍唔住笑

橫掂都玩爛咗成人台 唔差在玩埋感情台

正確嚟講，9點開始吹

屌女諗其他男人

全港最大同性戀討論區

Arpo曬女第一人

屌緊人地條女咪會

好有經驗

2021都仲有人信。。。

尾機

信！

你都尾

代入姐

又要講返Lokid 同 MF。。。

尾我

成日都諗起MF 都唔記得佢衰咩比人屌走

咸水喉

衰有性格

有冇全名
人老了 記性唔好

好似係淨係可以貼佢認可左既sources
貼其他會屌

M.Franklin

得意狗仲未上水

屌 你咁講我記得係邊個了
雖然都係唔記得佢個名

姐夫冇咁講過

碧signing

明明玩留左

有無大乳暈愛好者

???

應該頂唔順你地班然家曬命

其實以前個po佢係share比較多資訊
但我印象中佢好似真係0討論 吹水唔吹ok fine 但波都唔傾

俾人覺得無自由意志
最後好似俾人po 左張相出黎

阿迷支持施蛇！

講女佢就真係搭唔到爹喇

佢會分享佢D揼春經驗

嗰陣我仲加左茶記賭神（R.VanPersie)既facebook 定唔知ig
佢俾人屌離地大中華膠撚敗走左

通常揼春都係事後諗返既時候auto FF加鹽加醋

陳昇

屌 係

我有印象我有份係AP砌過人大中華膠
但茶記我有冇媽過真係唔記得 希望冇

諗返以前同而家
都係未識網上既野一笑置之 成日沉唔住氣死都要嘈
叫人咪撚理就叻 自己

咁能大獲

茶記賭神 不甘 同你 日日開火都幾撚好睇

戰神

佢話唔係佢嘛
揾返史官羅賓喇

The former Gunners midfielder could return to England this summer
Juventus midfielder Aaron Ramsey is considering a move to Liverpool after he spent more than a decade earlier in his career with Arsenal, claims Calciomercato.

仲有個真田風音 成日同不甘互屌

最衰依家冇位比佢踢

考古專員

中場有佢點都係upgrade

佢入楔能力勁過而家任何一個中場啦

屌牙 好去唔去去利

而家條中場 以前既佢拍X或者拍P都有用

藍>>>>>>>>>>>>>沙卡啦

有張仔

不過羊

隨住雲爺爺既隕落，而家阿狗無曬d戰神
而家得返老婆狗 同 mk子

佢都30歲了

有藍+ odegaar 應該幾好
兩個氣袋

張仔都躝得
排得仲後過jones & keita

有英超歐聯夠佢打飛機一世

雖然2個杯都係freeride

戰咩呀，得閒出公海幫佢兩個拖咪算

jones人地自己青訓 排先應該
排得後過keita佢就應該檢討下啦

以前都冇乜出公海戰架啦
PO內互咬就多
反而而家阿狗出公海多左

AOC去到就無follow
佢踢返翼定中場多

以前有句
獌迷自大 車迷自閉 阿迷自卑 利迷自慰

而家阿迷同軌變咗馬撚

其實我都冇follow 但用得curtis jones同keita比應該係啦中場
都合理 有mane有salah到閪佢踢翼咩

猁自慰

大中華膠唔岩形容佢 佢係移左民去英國既藍絲

而家只不過打左10場...........

屌 醒起 仲有位ching 竹達彩奈都係內戰之鬼

簽燒個季開始上波台多
好似個陣已經係馬撚

我好似係高登末年先開始上
但係而家冇乜記憶了

無記錯最初去利有踢過下翼
之後都係踢中場多
都算唔錯，好似有遠射救過世
但後尾大傷完就無出過

me迷子年代上，之前多數上即討only

由中學上ap 上到結埋婚

唔知有冇係度分享過一件以前既趣事
時間地點做緊乜柒唔記得太詳細啦 總之好耐歷史唔係近2,3年既事
有個自稱加拿大回流阿伯行埋黎同話乜野好感動D後生為呢個地方付出
但係係咪真係好 話佢好愛香港 D人搞到香港唔再係佢愛既香港
我個時仲要好撚有禮貌去說服佢

而家每次諗返佢講野我都笑撚到仆街

細細個入arpo睇你曬命

幾時上AP唔記得了
但我記得pat rice CE定AL listening寫上電台試前鼓勵

以前仲有基錯

今年ap又上電台幫英文狗加油

贊錯

得狗回巢未

域子傻邦同拿子應該都好大個
早幾日仲親眼睇住域子比人拉

屌你老味

弱智聯盟

神射手藍斯開左個gp 俾tips
入面有alex song 同mary嗰啲

下個po topic開尋人啓事啦

果陣人人有link 睇
Now 高清

Happy 台無左就要搵普狗攞link

sopcast，pa da cha 年代

唔放link 了
好多人篤灰

Sopcast acestream而家仲有冇人睇

藍斯真阿唔會去猁掛

當年都仲有班人見住法比狗貼完大床走都唔接受現實
話法比真阿唔會去車

利申 雲狗未走之前我都覺得佢唔會去獌

陳昇？

唔出奇，由法比開始就睇到化晒

返黎啦

入過基錯最早期個msn gp

仲有馬兒切柒整鹽焗雞

話是話！會長有無過到黎連登？

以前跟過arpo手足出去踢波內戰

想踢，會唔會再搞

薩卡定禾仔搶眼啲？

成班出黎屈機

買枝細水十幾人分

見過開post，但唔知係咪同一人

見到堆人名，啲記憶返晒嚟

真，個撚個話唔識踢，話踢閘，結果上撚曬去
勁撚到仆晒街

我哩啲唔識踢嘅垃圾留喺場邊睇波好過

呢個真
約過另一啲高登有友踢波
嗰個話自己米六小學水平
個個出嚟成個利雲沙比咁

雲加

係 好撚勁 好似有次贊錯定不甘都喺到

阿狗老鬼回憶區

見過阿狗post踢波最勁有希古恩同羅本

羅本個肥仔踢波咁勁架咩

Fabrizio Romano報導，阿仙奴對新援奧迪加之表現「十分滿意」，阿迪達希望於賽季完結後與皇家馬德里談論有關買斷/續借球員事宜。

咁我都係縮返埋一邊做觀眾算

幫手推場

羅賓係肥仔
羅本已經冇上了

等得好辛苦

5月

依個o門

me too

佢澳門人

Ramsey interested in Liverpool switch

域子

橫野

藍神

放工靜撚到

有人四點放左

牙詩屈撚到

第一球係做咩

對面龍勁廢

對面渣到

下季應該升牙詩拉

清埃 清c8

Btw詩詩入波冇隊友同佢慶祝
可能因為佢今季升咗上u23
班隊友唔識佢

下年升上嚟 見佢成18歲都冇租出去 應該下年都想留返一隊用

下季藍斯回歸
清C8

真 買比蘚馬代埃 加藍斯

得意狗在嗎？

迷基都失左蹤

迷基係咪輸到jump咗
得意狗不要走

佢股票豬好多？

佢上幾個月有上過水話輸錢 而家又唔見咗人

可能發撚左屌緊女

Mikel Arteta ‘loves’ Paris but remains focussed on Arsenal amid PSG links

Arsenal boss Mikel Arteta has refused to rule out taking over at Paris Saint-Germain one day, but insists he is fully focused on his work with the Gunners right now.

The Spaniard spent a year on loan at PSG from Barcelona almost 20 years ago, before going on to play for the likes of Rangers, Real Sociedad and Everton before ending his career at the Emirates Stadium in 2016.

He has been linked with the managerial jobs at both Barcelona and PSG in recent weeks, and although he refused to close the door on the latter, he says there is still unfinished business in his current post.

“I love Paris, I love Paris,” Arteta told BeIN Sports.” I have very good memories from over there. It was my first club as a professional. The club is always in my heart.

“You never know but I have a lot of work to do [here at Arsenal].”

How has Arteta performed at Arsenal?
Generally, he has done okay. This is his first job, having worked under Pep Guardiola at Manchester City after retirement.

His style and identity are clear to see when watching Arsenal, having learned from Guardiola and his former boss in North London, Arsene Wenger.

Having also won the FA Cup last season, he quickly got a huge monkey off his back. This year, the Europa League is his main priority.

But while the Gunners fell away from being regular Champions League challengers in the latter years under Wenger and then drifted with Unai Emery, Arteta is yet to pull the club out of midtable mediocrity.

After an eighth placed finish in the Premier League last season, Arsenal are currently ninth this term. Arteta is set to take charge of his 50th league game after the international break, but he is 12 points short of Emery’s total in that span.

Arsenal have become a tough club to manage in recent years, with money also proving an issue. Because they can’t compete in the transfer market, it is difficult to improve in the league table. But Arteta definitely needs to add more substance to the style next season.

PSG普捷天奴都唔滿意呀？

迷基狗得意狗返嚟啦

冇咗你哋迷愛獨大邊好玩

迷基使但啦咁低汁佢Tesla都執唔少

得意狗返嚟未

琴晚搞咩內戰 有冇懶人包睇吓

好似今日咁傾下女傾下樓咪幾好

咁樣我冇得傾 女又冇樓又冇雙失青年

傾股囉

琴晚傾國家大事傾到內戰 得意狗走埋

🗣Fabrizio Romano: ‘ #Arsenal are “so happy” with Martin Ødegaard impact on the pitch as during trainings, they will try to keep him. Arsenal will talk with Real Madrid at the end of the season, Zinedine Zidane’s future will be key to take a final decision about Ødegaard.’

呢度全部都係高手 我上阿po 要抄notes

迷達

得意狗阿po不嬲都拎個心出嚟講

呢度個個食女高手，順便抄埋cow 女notes

佢唔想做另一個是c8

典抄
你就高層拎個位壓人
米八OG個D企係度就有女

學你囉

禾孤家寡人

藍屁幾時先肯回家

好呀好呀

如果SL人UT 肯俾你埋單 你會唔會埋?

有得比我埋先算

有無人好似我咁摺 高登年代已經開始睇呢個阿po 可能都就快十年 但甚少留言 你哋講個d阿po舊人我都記得

都唔出奇
你當長期上水十個到
Mon就五百人左右

Martin Odegaard may consider extending Arsenal stay

有無咁多人mon

堅好波
地標後備入埋就幾球直線

According to Salzburger Nachrichten, #Arsenal, Liverpool, Manchester City & Manchester United are all interested in Salzburg's Zambian striker Patson Daka.

我細細個都係睇你溝大陸妹

中學mon到依家

我都差唔多 係上季尾先開始係到出聲

贏熱狗場波
Live post啲人名好陌生

迷張

太多winner搭唔到嘴

醉狗段龜頭片有三百幾views

七百幾

反而想知家嫂有冇過黎

C8會唔會成為o狗留隊既關鍵人物

家嫂黑b有幾個都留守高登

屌認錯你名
今日睇個post講cctvb有條女g奶
個會員名「法國賭神」
頭先想回味下，㩒你名唔見有果個post

上次 ）用辣油浸龜頭嗰段片都有幾百views

Mon po mon左有10年
舊年先開始係度講野

對上一次阿狗黎香港再之前已經睇緊
係咪12年夏天 真係就快十年

幾撚時先可以換走xhaka

C8躝拉

地標咁能勁 一季回晒塘

身邊有唔少人都因為季尾俾臭閪蛇d戰術戰績同杯仔搞到keep住睇阿狗波

變身做利保遜高達黎搭嗲is ok

好多人反張
勁唔識波

早兩日搵舊登post見到佢仲係舊登開arpo
仲有利物浦街(落花流水歌手)

利保遜=loser

如果賣佢先可以入夏基美
屌？

咪入到facup四強嗰陣

有冇兄弟可以叫前輩過埋嚟

咁換一換皮叫阿寶尼爾

或者性鬥士星矢

賣卡富買個唔識防守嘅垃圾

我印象中gasol係一開始已經開左聲話唔過啦

456對面使鬼守

你又玻璃 又慢 特點技術再勁都好難留

唔係話買比蘇馬咩

佢唔走都唔會換走佢打正選㗎啦

你問我而家出埃加湯仲穩陣過沙

阿迪達又要計埋d左腳右腳

我又唔係咁睇
冇理由貴一貴買比蘇馬返黎係頂party
點睇都係沙

沙卡直接放啦好嘛

奧狗咪左腳
到時轉433 左中場奧狗 右中場派對 防中比素馬

真個個我偶像

小朋友係鍾意包拗頸

而家先知自動第四個sony原來係fifa條友

下年歐聯聯賽雙冠

支持

係女就要

依個舊年開始傳

佢無

係12年
仲記得係高登阿狗D手足幫人搶票

好難會唔屌

睇下今年歐霸先

暗星新片終於肯梳返個頭

買email 相

唔會 比人笑一世

歐霸奪冠已經係100%既波

有奧垃乜隊都湯穿

佢d相都未到低位

要老婆ching幫手發功先得啦

佢唔登即係假阿

奧狗球皇片

個傻鳩打攻中學人講upupup

百度啦

我久唔久有返去傾

巴丁踢奧運,下季頭又唔洗遇佢

你唔好理
人地中場指揮官

#Arsenal intend to push hard this summer to sign Argentine midfielder Guido Rodríguez. Arsenal have been following him very closely for many months. [ @mundodeportivo]

話左百度好野黎架啦 我媽咪哥推介得嘅 幾時會死錯人呀！！！

米點小妹

奧運又多樣野睇

又邊位

過咗千

不知名中場

好勁唔使輸
強勢

留個簽名俾我
遲啲應該賣到下錢
龜頭哥

美股股joy

Cls估唔到咁多人mon po

依件又係咩人？

得意狗消失的第2天

好傷心

我知己

咸家產
指跌咁少
d股針晒

我包養佢

link

叫左你收租撚0風險

屌豬死啦

返家鄉都心足

日日封你住果區就啱

係我唔介意狂拎野 交稅交咁多

冷處理啦

好基 係咁叫saka做BB

愛蛇

吾色鷹文死罪

奧哥勁主動要波同隊友溝通

同埋佢對戰術嘅理解/個人主動性高過t3
見迪加講啲野係多啲指示性

重要冇奧迪哥特，party

舉高雙手 = indirect

同個仆街殺人王做隊友

以前半夜仲有得意狗陪我吹水 而家貢冷清

老友

得返我地真毒

去左邊

琴晚內戰完話quit ap

同邊個內戰
普狗果陣夠話退出ap,而家咪仲成日上水撚大家

【國際賽檔期無阿狗既奧垃睇】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXXV

#197 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講真咁認真上連登quit對佢仲好

咁好咁講 得意狗都係好人嚟

feel到真係純過蒸餾水

係
我都係比呢d5毛叔叔教壞

我都係近排先多咗出聲

我都係cd rom

仲有我

每日返工放工回家唔係毒？

以前收家嫂好多支酒

我同你一樣，我都係毒

你唔提我唔記得有腸油同派膠

700出業績

家嫂真係好經典

而家迷普獨大！
坐正！

個頭像又好笑

沒有得意狗的第二天 陰

有冇邊隻出完業績唔插

我地不嬲係ap,最高汁大黨

你有份能佢

佢意思係港毒

還我得意狗

我撚有由頭到尾都係得英文狗撚
前晚內戰我都有份幫口

好彩走油
人踩人

巧悶
冇野好炒

我成手蟹貨

有冇number益手畜

無呀，悶到唔想炒
睇小說

number 問普狗啦

禾藍c 愛國愛黨

以為英文狗係佢朋友嚟 阿po 冇愛

Ap 大把少年股神，gun 佢地搵食

捐晒你d樓出黎
幫國家解決社會問題

有咩推介

每買一間屋出租，就幫到一個家庭有屋住

睇老餅野，珍·奧斯汀
好好睇

未諗到食咩早餐好，好苦惱

我睇過本Emma

我以為你講網絡小說

人人有樓住

睇網絡小說好辛苦，睇mon多會眼乾

Emma，我覺得最好睇
電影版，桂莉芙做emma，係佢全盛時期

食咗叮通粉

文人

Me良心業主

經典文學好睇ga
唔係都唔會流芳百世la

好on9，細個睇<<茶花女>>睇到喊

冇睇過

淨係記得玻璃面具有做茶花女

biontech要停

包裝出問題喎

wfc
反正唔會打

係啦
中國人打中國疫苗

食左大快活早餐

早晨

叮通粉唔夠，而家要出去買個菠蘿bell

終賠生打拳賣30000
我買阿狗季票都唔使咁貴

3萬攞去買股 搵pthkugf好過

網上直播就可能會睇下 比錢入場睇2個小丑打交真係不了

菠蘿包正

有冇手足一樣受鼻敏感困擾

我買

去外國住

點困擾法

鼻水狂流
就快用紙巾用到下世投胎做樹

我
做了手術
由嚴重->輕微

有冇嘖算鼻/食藥果D?

細個有 大左冇咁嚴重就冇食 不過依家天氣轉又翻發到痴撚左線

巴打幾嚴重先至去做手術

你賠生賠心會然唔使錢

我

每次返香港一落機就開始

不過唔係講笑 我本身鼻敏感都嚴重
去到英國真係一次都冇試過

咁仲大把野可以舒緩啦
噴鼻眼適，食抗敏藥，唔好住市區

不過變左查子

我都有幸收過一兩支

哩件作客好撚型，特別係個badge
Btw為左保持隊中顏值，沙哥無得走

日日打乞痴，掂到個鼻就發作，打到頭痛無精神，好攰，持續咗近10年
於是去睇耳鼻喉，話鼻中隔息肉引致鼻敏感，都叫做腫到幾大下
有買保險，私家醫院做，近十年前，7萬全包

睇fb佢結婚了

呢幾日轉天都流水不止
不過未至於頭痛

懷念查子

呢件幾時？好型棍下

不要再說了

傳下季作客

你老死去左邊

連續兩年用黃色做作客

黃色嚟講我覺得呢件最型

連轟post d人都幻想緊夏撚加盟佢地

是咪做左YouTuber講哲學牙
咩青年茶毒室

呢一年嘅主場我都好鍾意

下季藍斯返黎，沙哥可以走

女羊笑得好甜

今日咁靜

我阿比狗醉型啦
沙卡躝啦

老公失業後靠炒股 空姐呻：「分開一個月我竟然冇feel」

呢到邊個家變

比狗一齊躝啦

穆沙丹比利

似係迷基

夏蘭特

我之前係英國都無哂一番黎就有番

早!

真阿

條g蟲有老婆同仔

當年痛到以為生癌
原來係嚴重鼻敏感

查子真人係似蘇格拉底

我邊有撚得意狗 我最近成日都唔喺到

成日返工搭車俾人歧視，好慘

真正既男人

好青年荼毒室個個都咁多頭髮
邊個係查子？

有買保險咪去做，無謂影響生活

上鏡戴假髮啦
留意下邊個係阿狗

邊類保險
個鼻長期塞一邊 做運動個陣先會通哂

醫療

Cazorla 唔係踢阿成就會更高

今日大家朝早食左屎未!

yes
普通住院都得
有時公司有醫療都包得到

呎價21K

btw, 頭女透曬bra咁拍片咩居心

藍絲勁到

如果佢唔傷可能拎左英超

日又食夜又食啦屌你

好撚細波

你對眼自帶X光
點睇到bra

背脊透曬黑色出黎

係咪個鼻開刀
之前睇專科都suggest 開刀搞
話鼻竇已經腫哂定唔知點

幫手挽留得意狗啦

白色背心
有時都覺得囡囡衫好呃錢
薄到癲

越少布越貴

想屌

係
做完之後，個鼻勁過拉西

挽咩留 我都差唔多夠鐘要退出了

未必

撚完我哋就走

3.5mil
佢話晾衫個位笑撚左

阿記好彩買左卡叔而唔係isco
Isco勁上腳實踢唔到雲加波

有冇咩副作用

挽留 每位手足都好重要

我無
臭覺強咗

個鋅盤點搞，洗杯都難

減到3.2-3.3M 應該有人要
買黎收租每月9-10K，回報都唔錯

感覺細過大學hall

普子係iPad 用家黎

我間房都大過佢..........

清好rich

迷得普都係人生贏家

城點都係8000蚊租
呢個點收10k

【裝修設計】屯門菁雋龍床盤 17萬元建閣樓變1房

個閣樓值得參考，條樓梯幾好

近排多咗租盤，呢啲納米單位應該無乜market

同事最近租左弦海二百幾呎都係8k

睇成交
同類單位早前成左7.8K，賣就呢個月成左間3.2M
圍返都接近3厘

活動樓梯，勁到

淨收租計，買兩間納米好過買一間2房，納米租值高好多
不過計埋升值潛力就一定揀兩房，納米摸頂

整咗個閣樓又幾岩單身住

一人一個有「死老野」特徵會講既說話。

以為講你

好似好撚爽咁
但係使唔使全身麻醉果啲
個鼻都煩左好多年

入去鳩噏先

單身先住到
結婚兩個人住實離婚

要全身麻醉，住院4日
做完第一日個傷口幾痛，會爆好多血
拎棉花出來，我流咗一袋血
過一兩日無乜野，之後鹽水洗鼻2星期
之後就爽了

緊係，女上都做唔到，想騎都無得騎

佢唔踢阿咪踢馬拉加囉

un un下個閣樓冧撚左就GG

針針針

點解會有畫面

私院定公院搞
之前全身麻醉過 覺得記性差能左

個個不推文搞到搵唔到個po喺邊

迷基 邊有女

私院
7萬，約10年前，保險全包

我都覺，全身麻醉過，記性差咗d

入市炒賣其實本質上係做生意
孖展 = 借人錢做生意
期貨 = 定期供貨合約

成年事即刻「嘩 好撚上進 好有才華」

成件*

公立排最少3年

細個排割包皮都排左6年la

ha

幾多碎切?

果陣有無嗅覺
而家發炎到無哂嗅覺

agger
俾老母話全身麻醉完 記性差

而家clinic有得做，一陣走得

未割之前無嗅覺

係 依家有包皮槍乜乜77勁快好
搞到我都想去割了

十年前都七皮都幾貴 我五六年前問過好似 3 4 皮
不過果陣個醫生仲話可以喺clinic 做

但黎多次全身麻醉真係唔能敢 老豆姓咩都唔記得一陣

同埋呢排一發作就好能煩 喺公司呻能到比同事以為係武肺

包皮寧願慳錢做傳統割包皮

咁多得切

仲有幾日假

y

當年排完無割到 排左幾年已經反到包皮 比個醫生話唔洗割

我記得破處先反到

個醫生手勢唔好，搞到我條撚上面有幾條疤

想睇

男人要有疤痕

好似幾型

有時睇小型球仲好睇

之前冇扯到恆咩

有冇相
想研究下案例

反唔曬，J太短

油升番

真係4cm?

睇定d先

台仔條船封左運河

我估唔會有好大影響

係
不過件事好on9

係，塞船
得部一部挖泥機
新界求其一個車場都10部、8部

好慘
返冰島先有波踢

燉湯完美演繹有錢大撚哂

愛國先係
齋有錢無用

我見過人割完包皮龜頭環嗰邊黑晒

講起包皮

突然唸起阿狗包皮子

咁撚樣就可以唔洗還押
香港司法真係笑話黎

癲撚到

全部罪名不成立

Ryan都冇得出啦

佢係牙蛇

你點睇

亞洲人病夫

有錢+藍屍 尾到

黃絲越出力反佢
佢越唔使驚有事

頭囡仲要打假波

右閘比比鳥 笑左

個個唔係佢家姐咩

是但啦

點解佢個幾間垃圾 燉湯仲未收皮
晚市行過見親都得1-2枱客

佢頭女大把錢貨金比佢

呢啲藍店死極都死唔去
啲黃店就一間死完又一間

馬拉金主

無實力差唔多啦 我係中國人

屙尿碌鳩係隔離

終於放工
好撚攰

準時五點放

Cls都唔會特登望
最多眼尾望到除左褲

睇到咁仔細

佢拎咗條黑色出黎咪望到

Gay test fail

有冇同佢一齊仔細研究下？

幫佢摔番乾淨

基

仲要知道人地因為割包皮
個龜頭環先會黑左

一定研究到好深好入

笑咩呀？

有時先會準時
多數要五點半先放工
返機電署要六點放工

可能超近距離觀察

突破x腸

強陣

睇下普狗互含學野姐
唔想學人地龜頭牙

14年？

Arsenal are very closely monitoring Real Betis' right-back Emerson Royal, on loan from Barcelona, ahead of the summer transfer window. [@mundodeportivo]

K6唔係垃圾

大家行家行走江湖冇返咁上下疤痕。。。

Karl Hein forced to isolate after Covid positive in Estonia camp

Following a positive Covid case in the Estonia camp, Arsenal’s Karl Hein has had to pull out of international duty to isolate for 10 days.

The official Estonia football association website has announced that a positive Covid test has changed the composition of their squad at the last minute.

One positive sample among their latest batch of tests means the player involved and all of their close contacts must now isolate for 10 days. This means the vast majority of the original squad, including Karl Hein, can no longer participate in the three matches.

The news is disappointing for Hein on a personal level, as he was carving out his spot as Estonia’s first-choice goalkeeper. He started all of their competitive matches over the last three international breaks.

This also isn’t the first setback for Estonia in the current break. They were previously denied the opportunity to play their first match – against the Czech Republic – in Estonia. Due to Covid restrictions, they’ll play the ‘home’ fixture in Poland instead.

So as they kick off their World Cup qualification campaign, Estonia will field a heavily-rotated team at a neutral venue. Hardly ideal.

Arsenal set to pursue Real Betis’ Guido Rodriguez this summer

Arsenal will try to sign 26-year-old midfielder Guido Rodriguez from Real Betis this summer, according to reports in Spain.

Mundo Deportivo report that Arsenal are closely monitoring Guido Rodriguez ahead of the summer transfer window, and they intend to push hard for his signature.

The Gunners have reportedly sent scouts to watch Rodriguez for months now, and Real Betis may be pushed to cash in on one or two of their high-value players this summer to balance their books.

There are a few complications in negotiating a transfer, however. For a start, Rodriguez has a deal lasting until 2024 and a release clause of €80m. There’s no easy way for Arsenal to sign him in a cut-price deal.

On top of that, Real Betis only own 75% of Rodriguez’s rights, so Arsenal would be negotiating with multiple parties.

The Argentina international moved to Spain in January 2020, and he’s quickly become a key part of his new team under Manuel Pellegrini. The defensive midfielder has made 28 appearances this season, helping his club up to sixth in La Liga.

Rodriguez is at his best on the defensive end, with WhoScored listing tackling, blocking, interceptions, and concentration among his key strengths.

He also has a strong take-on success rate, so he could work well as the deepest midfielder, winning the ball and escaping pressure.

Mundo Deportivo suggest Rodriguez could be a replacement for Thomas Partey, after Partey’s injury struggles this season, but it’s a bit soon for that. If Arsenal really are looking at Rodriguez, it’s more likely to be to play alongside Partey.

Arsenal are among a number of top Premier League clubs with an interest in Red Bull Salzburg striker Patson Daka ahead of this summer.

Salzburger Nachrichten report that Red Bull Salzburg are going to struggle to hold onto Patson Daka this summer, with Manchester United, Liverpool, Manchester City, and Arsenal all in the race for the striker.

Salzburg are willing to sell for the right price, which currently stands at the same as Borussia Dortmund paid for Erling Haaland (€20m), if not more.

Like Haaland before him, Daka is dominating the scoring charts in Austria, with 20 league goals and another seven in all competitions. He also has five assists in his 31 appearances, as well as winning a few penalties.

On the subject of penalties, only two of Daka’s 61 career goals for Salzburg have come from the penalty spot, so there’s no sense of artificial inflation in his numbers.

Unsurprisingly, the 22-year-old is garnering further interest every time he makes it onto the scoresheet. 90min claim Arsenal have been keeping tabs on Daka since early in the current campaign, with scouts believing he’s ready for a Premier League move.

If Arsenal sell a striker or two this summer, which seems very possible, perhaps they’ll push for Daka to join as a replacement.

而家阿狗波衫會唔會有折
如果贏到歐霸想屌多件

夏蘭特拍檔

想買奧哥

Where is Arteta?

啞仔達排得後過法明尼啦

@LUKADONCIC
今晚有無心水

整痛牙nobbs架

今晚有幾多場波

fyp係邊撚個發明
完全哂時間
Supervisor 搵佢又唔覆正撚樣

咁慘
我個時個個幾好人
會約返我地轉頭
Present下進度咁
不過多數都係叫你自己搵佢d ta

Send email唔撚覆 我都唔知點撚算
次次都話忙受唔到email
你老味我唔撚忙呀
好撚驚F我

試下問佢攞ta contact
話唔定秒覆

Anyway師兄咩科？

IT

我做緊份report後日交 但係我完全冇頭緒
我成個月之前已經係咁send email搵條友都唔撚覆
成班都教畜嚟 我覺得自己呢科肥撚硬

有冇人試過眼捷毛入眼底整唔番出嚟

Ching d眼睫毛長到曉轉彎？

佢肥我 我即刻司法覆核佢

泌眼淚

學霸既世界report無a= fail

眼藥水都冇用好辛苦

貶眼

眨眼

屌 我講緊真係f

好出奇咩 我都會

都唔知係咪條女啲陰毛黎

真sis?

得意狗係邊呀

我都真絲
藍絲黎

邊有女人迷達

我

25愛蛇

幾時先踢完國際賽

廢拿ig story 做乜撚嘢

似比班友收埋左銀包

無菌生理鹽水喪射入眼沖

下個禮拜六咪有返英超

原來鄉里引薦奧迪哥特入「廠」

【Now Sports】奧迪哥特由皇家馬德里借到阿仙奴，原來挪威同胞約舒亞京治背後有份出力。
年僅22歲的挪威新星奧迪哥特（Martin Odegaard），今年1月份借到兵工廠，近6場聯賽有5場正選，且已有士哥，他自言有意長留此地。雖然愛華頓前鋒約舒亞京治與奧迪哥特各為其主，卻原來在轉會中都有出心出力，後者接受《NRK》訪問時透露：「當我見到他的轉會傳聞出現時，我發了訊息給他，『你一定要去阿仙奴』。」

「他回答我，『你肯定？你肯定？』，我當然肯定。」約舒亞京治同是挪威國腳，與奧迪哥特同聲同氣，「我有朋友效力過兵工廠，知道他們的風格與他接近，絕對適合他的踢法。」奧迪哥特在歐霸盃對奧林比亞高斯開齋，隨後在北倫敦打吡對熱刺時取得英超首球。

挪威於周三世盃外將作客直布羅陀。

圖片來源 : ©AFP

比素馬好d

好似平d又踢開英超，好似仲有推波

今晚葡萄牙 半大

對親白狗咁難打多多少少都因為比素馬

體能好 爛打 已經夠

球皇片都好多段係打阿狗

擺撚到明想黎

PSG have offered Mauro Icardi to Roma on loan. (Source: Corriere dello Sport)

老鼠屎

拿卡ig

直接買夏蘭特啦

那有錢

ARPO眾籌

應該搵O狗做新拼圖王同笠波衫

上arsenal youtube睇片唔好飛廣告

Arpo 啲股神是但拎少少出黎都夠啦

比個屎忽高狗屌算啦

想聽leah屌球證

Fuckyou Did you sleep with that nigger

呢隻衰妹

港超全球化

一到國際賽期都係咁
冇新聞冇波睇冇話題

即刻有 鐘生又比人屌

leah世一

想佢鬧我

想搵波睇嘅話，00:00有女子歐聯半準決賽首回合，車路士對禾夫斯堡

阿仙奴下年係咪冇份

Nike咁能大膽

Ar ig又ff夏撚黎我廠

「目前阿仙奴落後曼聯6分，但踢少場，而且得失球差比曼聯多15球，如果呢場贏到就會攞返歐聯席位嘅主導權」

因為上場贏咗嘅關係，只要餘下賽事都贏波就冇問題

條頸好粗

屁勁到

我覺得Pepe係達狗套戰術
可以打左內側當攻中或者
打正中回後當假9

可惜達狗好似無呢個諗法

好似好多都跟隊
中國人要落香港買野

H&M 藍到發黑都跟機
可想而知

首長又可以9up祖國撐起香港 其實係大陸乜撚都無得賣

荷蘭究竟食咗啲咩閪屎
半場輸緊土耳其二粒

睇嚟首回合佢要扮傷

我廠有無邊個去咗打u21歐盃

Rowe?

荷蘭放棄了世界盃

點會同組全部魚腩

荷蘭

贏晒數據都輸4-2
韋拿老母踢10號，但其實Depay都可以踢攻中, natural位
VDB返到國家隊同係獌一樣，連後備sub都無
迪寶亞識鳩教波咩

土耳其(山雞)算唔算喺今年歐國盃其中一大黑馬？

挪威隊長

華美倫仲踢緊比利時

傷撚左

ankle injury

下我屌牙 奧哥傷撚咗？

巴ding J片無人講

隊長傷咗

垃圾國際賽

Esr, Nketiah

屌on9

仆街O11第一場就傷左屌你老母國際賽

Norway's national team coach Ståle Solbakken confirms Martin Ødegaard has NOT suffered a serious injury. He hopes to have him back against Turkey on Saturday.

屌傷就咪撚出啦屌

國際賽真係比狗屌

冇睇
睇返個陣
malen左
depay前
wijnaldum10

乜料
以為之前對波蘭試陣 乜留黎真想咁踢

葡萄牙又打假波

迪哥仲要隊長

仲行到都要踢

Arpo 已死

沒有得意狗的第三天 陰

下季冇歐洲賽會唔會留唔到佢

冇事既

咬柴
有合適物治問題不大

溝完女返黎

可能會斷ligament

對比冰廢, 佢更加俾到人信心

你
最近還好嗎？

冇人？？

我回來了好掛住你地有冇人掛住我

老友終於回來了

屌你
咁撚耐先返
真係忍唔住要屌下你

我都係忍唔住先入返嚟

fatfat...

回家了

put 係option牛熊定輪？

三天不見，十分掛念

屌你老母牙朗死全家啦

Option

番黎就做贏家撚人

國際賽死全家啦

分享下啲正面野姐

法國你gay佬格

點解咁講

掛住男人仲問有冇人掛住你

你就爽啦

真 0仔黎

屌你老母美股輸左十皮

屌晒你屌母死拜登幻幻狗nigga全部去支那東北採礦啦仆街

0仔來

斷左大檸樂
無斷輕好多

rich到
有十皮輸

大家都是好巴打

係

SH

買左gme

Gay

0仔

我都買咗

真人有女

你似賭徒多啲

屌趕功課 晏啲再上水

收工
有冇手足互含

得返120蚊
唔識炒呢啲野，但聽講啲中國人炒開佢

在
咁早收工？

功課都好做

清假 冇旅行去
年幾冇去過日本

我地都係中國人

我屌你老母啊！

眼睏到痴線，係公司睏咗粒幾鐘

0生產力

send咗幾個email

好想快啲返工
唔撚想再讀書

On9

無錢啦

有幾十年做

咁幾時先搵工好
今年畢業
識得既好多都搵左grad job

你似弱智 我每日溫到瞓2-3個鐘都唔會講呢啲嘢

我都好大壓力

班教畜影響學習意欲

學啲野都無撚用
工作經驗仲重要啲

我咁窮就會咁諗

你學生股神邊使返工

咩科

我都勁想去夾公仔

IT9

係咪有人講到學習壓力

係 就4

呢啲野有贏有輸，返工收入穩定好多
我想買多個mon都左諗右諗

呢度啲然家返工返到好輕鬆咁
仲讀緊書既就讀到死

我支持你！你捱多幾年就係一條好漢！

你唔好咁 我好L驚

教畜應該比人千刀萬剮

眨下眼就過

你咁又真係好慘
有無得投訴佢

1001

開左post